連仔有冇做好被DDoS嘅準備

如題
有冇幫襯Cloudflare, Google load balancing依啲㗎
你知啦，某國好鍾意咁樣搞尻人

lihkg用緊cloudflare, 琴日ddos果陣出咗cloudflare error page

已經D咗好耐啦

真心覺得連仔好勁, 明顯係反中集中營, 仍然冇被收皮, 希望可以堅持到落去

讚下都要嘅不過人哋都要mon post